被自殺被墮海被撞車被自焚

仲有d咩 接力

被家庭糾紛然後拉埋成家人，冇得尋人，又冇得爆俾傳媒知佢有屋企人失蹤或者被自殺，一舉兩得。

【913 八月十五】 金鐘悼義士

被吊頸

被失蹤

請問有冇呢排無可疑嘅可疑命案資料？
想做整合外國文宣

太子3死者家人被掩口「自殺」